中大英文系巴打請入

小妹打算minor英文系，想知邊個係killers,慎防爛grade

Carrie Lam

順便講埋邊個靚grade a 唔該

你留tg我答你

佢靚grade定爛grade, cusis嗰名叫咩

tg

算數啦 你咁on9咩lecturer 你都fail la
Uncle 厹教你 quit CU

幾幽默 我中意

meh liu yuen loi nei say gun chief executive

唔好係度9答

我可以肯定你100%係仔
男人老狗扮女人

果然似個名

我女人黎架，你係咪傻傻地㗎

有冇圖+username 證明

點解要俾你睇，我私隱黎

我想識你姐

你係咪中學女校？

絲打都入得黎講，我唔記得加埋絲打2個字

係

唔好再打19拼音啦 睇死人

快a嘛

問題係你打唔正宗啊

邊間女校先

個post咁就被騎劫

咪阻我溝女 thanks

咁點啫，你係唔係知邊個係killer 邊個唔係啫

私隱黎架喎

我讀hku 鬼知咩
都話想識你
唔好咁燥啦

借個位宣傳下
可以幫手義補嘅手足就聯絡我哋啦
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！

傾吓偈啫 你又唔會自爆自己

毒撚狗公

溝女嘅死開一二邊，我淨係想知邊個係killer邊個唔係

Nei bin waai ah

你上cu secrets問啦

我只係覺得佢好厹

有咩你叫 有幾出奇

留名睇你溝到樓主

我唔靚架

佢女校撚 打拼音
高逗到爆啦

屌 交個朋友話知你靚醜咩
又唔會真係約

唔係我份人好好嘅，唔高竇

想知你識嘅Kong U女仔係點

我讀個科d女多數乖乖樣
我自己就少識

唔好騎劫嗰post a 唔該

啫啫啫
聽到就知你份人好

會簽你張畢業證書